好多 (97.6%) 港人都唔明下列一句英語句子

You work to live, not live to work.

HKers just don't get this lol

P. S.
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
British/Canadian Passport Holder

97.6%點計出黎

你工作是為了生活，而不是用生死來工作。

Then you're clearly one of them

你是為了生活而工作，不是為了工作而活

樓主好型呀
我屋企隻狗濕曬, 話想同你交配

你又真係翻譯

我HL 689

戇鳩烏大龜

U like la on9 jai
呢句全港99.9%嘅人都明
除咗樓豬

你咁撚叻咪又喺要喺連登刷存在感
阿2.3%

Yae you translated it, but do you get it?

樓主呢D狗也不屌, 你唔好虐待你隻狗啦

烏大龜

呢條算式, 非常複雜, 我地呢D 97.6% 唔會明架喇

樓豬話ok就ok

屌你, 仲要繼續柒
我地係屌9你下面果D P.S. 同你個主題根本無撚關係呀2.4%
真係忍唔住都要屌下你!

我係校園台台主並不是狗°

OKOK, 威喇威喇, 阿2.4%校園台台主

其實論到你啊柒頭，死翻Uwants喇

港式翻譯：
搵食姐，唔係搵命搏呀嗎

幾時輪到你
Sorry for 打錯字

where is your fucking logic

係咪姐係10個人入面有1個明

得2.4個人明
如果你唔明點解係2.4個人
Then you're clearly one of them

(10-2.4)/10 = 97.6%??

No wonder you're really one of them

Goodest Maths

潛龍, it's your time to 深潛

烏大龜HI

55

咪撚儍啦你 佢番保安夜更 係到同你條 MK 嘈 我不如訓多陣唔好？

烏sir

屌 打錯

rip
開過個新account啦

明又點??

得你一個明咁叻仔?

做到先得架香港人

On9 Jai

貢你刀sick 叻叻豬

?

烏大龜為左出醜而活

it's your time to 深潛

好多港人明下列英文句子，但好多人做唔到
You work to live, not live to work.

HKers just don't get this lol

P. S.
IB 42/45
HL 777
IELTS 8.5
British/Canadian Passport Holder

應該係你努力去生活，而唔係生存只為工作呀嘛

利申:9估

i go to school by bus

99.9%人都明 除左樓豬唔明

得8.5重寫出嚟

diu ,no chinese
i diu le lo mo chow hi
u want do what seven??
if you want 1on1 ,u come
i fight,u,u know??
my power powerful
KO you,you sun of bitch